肯整冇廣告版未呀？成撚日撳到廣告on99

一係你就咪撚放廣告住
等到有得買付費版先放廣告落去唔付費到
唔好好似依家咁得唔得
搞依樣野要幾耐時間先？
係咪仲未傾掂收幾錢呀

100 都比

當我每日撳廿次 30日=600次
一個月都唔會多過十蚊廣告收費啦
咁倒不如快手整個付費版

Adblock block哂
由down呢個app起就以為冇廣告

利申：有vip即刻買

買個app都唔撚肯有冇咁撚侮街呀

廢事裝ab

好想課金 之前an唯一一次課金都係lihkg

又撳撚到 屌佢老母

咪嘈啦屌
人地得幾個人，又要返正職又要寫野俾你
網頁版已經日日都有新，apps版又岩岩先更新完
你上咁多年高登試過有人肯咁仆心仆命同你搞咩？
果少少野你忍下得唔得？
日日出新野都要俾你屌，洗唔洗要連巴同望遠佢地俾埋條命你啊？

其實唔整都ok
啲廣告又唔多㩒到咪當俾錢admin攪app

咁都要鬧一餐，on99

裝ab都講出黎 你因住比人bam

咁小事都鬧

其實我未試過hi到個廣告

裝Adblock仲咁大聲
一蚊都唔俾人哋賺

IT狗係咁慘架啦
租Server，寫個app俾你地用
換來嘅只係慘被adblock

150都比啦

多謝喎，IT狗份工真係無尊嚴

你手指肥啫

咪撚用囉你

屌你咩人用你用，又唔見我㩒到d廣告，人地寫App唔駛成本？租Server唔駛成本？我有時間仲會去㩒下支持LIHKG粒掣

巴打講得好，家陣你有份出糧比佢哋？
人哋有份工㗎仆街

而家未有vip ，無收入唔靠廣告maintain 係咪靠你條木咀科水呀

巴打我可以同你講，如果你咁撳法最少都有二三百蚊，因為每撳一下，最少都有5毫, 多嘅4,5蚊都有，我自己最高記錄係7蚊一下
而你每日撳法仲反而會有反效果，因為google 係有程式check 到的，你撳得太多佢有機會當你刻意，佢就唔會計錢，無論你之後點樣再撳都唔會計錢，當然你換咗IP或者電話就另計啦

整一整收費版要幾撚耐呢？
批評下都屌 將佢地聖人化托柒咩

原來咁撚多 咁唔怪得唔整vip住

小兒麻痺呀您

咁撚叻 你黎整個無廣告版囉 傻閪

最傻閪咪你依d言論囉 咁撚叻 你做特首囉

大把click過啦

未入黎已經估到樓豬會比啲死忠屌到化
廢事出聲 我都撳到好撚燥

有adblock都特登唔開
當支持下

咁階級觀念既 不如上鄉土uwant 一齊叫版主大大 壇主大大啦 我當連尼住同望遠係幫得手既巴打咋 而唔是聖人

你都九唔搭八 屌緊你係到問幾時整無廣告版 你就講特首 講野唔用腦架你？

連巴望巴 小撚心班撚樣呀 班撚樣最鍾意幫含撚扮哂死忠 但風向一變又咬撚到你仆街

😂😂

我係指計法理論上一定有咁多，你原意上係想幫連巴打，但你咁去撳反而會害咗連巴打，因為你咁㩒法，google 一定唔計你錢，最終係一個仙都無，我自己做過實驗，一日一部機同一個IP，5次已經係最高上限。
我相信唔整住原因一定唔關呢樣嘢事，你諗吓，呢度開咗一個月都冇，而開發人同管理人數埋都唔知有冇5個人，iOS, Android, Web開重有管理，真係冇咩時間淨，等多等啦

如果廣告可以維持到個server運作 我由得佢
不過好多巴打唔係第一次講快手整個vip系統啦
點解唔優先解決佢先呢 我相信有hkg+既code 唔會好好花時間整掛

冇打算瘋狂撳
Btw我發post又唔係屌柒佢既 只係想佢見到留意下 同埋順便屌下d死忠

幾時先有VIP

我都係

有穩定人流先整都未遲啦（我覺得）

why

有好因素要考慮
係跟account定跟機定跟系統 等等
唔係完全HKG+咁，依家係跨平台

人手有限
其實回應該左好多次 未來做完網頁版
穩定落來就會開始商議去廣告

我地已經放得好少，iOS 某d台依家仲去左廣告
希望巴打忍耐下

自隊一打膠

Agger 去左廣告先 到時vip版收貴d都冇所謂

$0.5 樓主

Yes 收左中x辦 0.5x30個post
夠錢買白了加咸蛋食 嘻嘻

打錯字又賺多五毛 夠錢買多粒酸梅 嘻

我屌😂😂😂

好撚心你返高登啦

樓主真係好垃圾

佢呢句同你嗰句咪一樣
人地對個app有咩投訴，就話：咁叻 你整囉
香港人對特首有咩投訴，就話：咁叻 你做囉
有咩分別？

我都唔想

其實我覺得接受到

$0.5

其實可唔可以出左單平台鎖帳號鎖機vip先？

之後再慢慢加誇平台？

廣告本身冇乜野，但好易hi到睇睇下飛左去個人會有d燥

利申 月費vip都會課

合作？你同我在同一個不斷洗版
事成分0.5/2*每個post+花紅*0.35

咪就係 㩒到廣告又會點呀

IT狗係原罪
你睇上面班自豪adblock撚

人地講話人手唔夠又唔撚信
望遠巴入黎講多兩句又死狗咁款
真係戇鳩鳩
頂唔順咪裝adblock 囉又唔撚係冇解決方法比你
我就真係未撚試過禁錯制

$0.5要開工你就咪篤穿人啦

老實講 我都未試過click到廣告

樓主係咪需要驗下個腦睇下有咩問題令你成撚日撳到廣告呢

裝ablock仲撚賤啦

有vip版即課金，冇就繼續睇廣告，我接受到，連巴加油

我就未撚撳到廣告既
樓主隻手？

會唔會係你手殘?
我真係冇幾可唔小心撳到

係呀係呀 你未過既野 人地做撚錯
就一定係人地既問題🎃

唔係話吹或者罵你唔出vip
我係希望你早d出vip等我出一份力出一份錢
整係出住ios都得嫁，唔使齊哂平台先出
利申：有裝Adblock但係係為左防其他垃圾app出廣告